油塘的文青少女需要保護 今晚8點大本營連儂牆

今日10/7 三點左右有文青少女被廢老阻礙起牆，依家想8點夠人嘅話重開，有冇街坊可以幫手？

8點油塘站A出口等 不撤不散

——————————————————————

號召武術家、健身友、粗壯肥仔等志士落區保護文青、學生、少女，免於惡意騷擾

後七一 街站保鑣連線
@freedombodyguards

新 • 街站保鑣連線 資訊發佈
@freedombodyguardschannel

夜d黎 10點左右
油塘友

油塘友幫推

油塘人加油

推

夜啲見

小心，油美油翠同高翔苑好多係狗屋，因住俾狗咬

敵進我退，唔一定要守去第度起，

唔好哂時間對峙，

你估佢個留守咩

轉頭佢一走我地又再起過

打佢老母遊擊

油塘友表示支持

留名

有冇青見少女

油塘係藍絲集中營 附近有警察宿舍 廢老人數亦好多
利申：油塘撚 一陣會嚟

我冇野講

我冇嘢講 我要搵律師

本身買晒材料諗住自己起牆， 結果呢幾日都唔得閒，一直都冇整， 既然依加有人起頭，點可能唔幫！！ 油塘友快啲一齊幫手啦！！